元朗721 點解咁大迴響，就係因為佢地打平民唔係示威者

如果星期六入沙田送頭，或者以示威者身份比班黑底打/斬，果個迴響細好多
而且記者係哂到，影到兄弟樣，之後好易被狗咬

而家大家識得獅鳥，係冇鏡頭下，可以同對手踢波
反而應該捕獲下完左沙田落單既波友(火車站沿線)，夠人就同佢踢番場友誼波仲好

推

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

冇狗冇鏡頭就同佢打友誼波 推

示威時候著黑色
保家衛邨著雜色

認真講
依家啲狗選擇性執法
同啲牛屎佬硬碰硬唔係辦法

捕獲下落單既波友(火車站沿線)，夠人就同佢踢番場友誼波
佢地唔會帶口罩，下晝認完人，夜晚就接佢地踢波啦

幾時見過踢波有幾百個波踼架?
踢波永遠係10幾個人追住一個波踢

提下身邊既人個日唔好過沙田 沙田友都唔好岀街 由班黑社會打中岀街藍絲就岩

永遠球場上只有一個波先踢
咁多波係個場到，又有VAR ，踼唔到又有狗閪睇VAR架

又唔係得藍絲既，好多自稱中立既人存在係呢個平行時空到，比佢地感受下係第3世界恐怖襲擊係咩感覺

沙田？不了